\centerline{ Федеральное государственное бюджетное образовательное}
\centerline{учреждение высшего образования }
\centerline{«Московский государственный университет имени М.В.Ломоносова» }
\leavevmode\\\\
\centerline{Механико-математический факультет}
\\\\
\centerline{Кафедра вычислительной математики}
\vfill
\centerline{Курсовая работа}
\vfill
\centerline{студент 410 группы}
\centerline{Пехтерев Станислав Игоревич}
\vfill
\centerline{\bf Поиск схожих по тематике проектов}
\normalsize
\vfill
\vfill
\begin{flushright}
Научный руководитель:\\
д.ф.-м.н., проф. В.А. Васенин
\end{flushright}
\begin{flushright}
Руководитель курсовой работы:\\
к.ф.-м.н., С.А. Афонин
\end{flushright}
\vfill
\vfill
\centerline{Москва --- 2020}
